發覺公司啲IT仔，你唔屌柒佢，佢就唔肯/唔願/唔想幫你做野

做樣野都要追幾次問幾次先做，成日覺得自己專業專業，呢樣唔想做果樣唔想做

你係專業就唔使比第個部門既同事當住咁多人面前指撚住你個頭嚟屌啦

sorry 囉要換燈膽好忙

咁最好緊係咩都唔洗做

你係咪串緊上面貼71文宣既手足 🤔🤔🤔

關咩事，it狗不嬲幫人換燈膽

唔幫你咪唔幫你囉，吹咩？

家陣淨係serve你一個？等下啦7頭

你邊撚位呀 屌就要做嫁啦
投訴我啦柒頭皮 我就真係唔撚驚啦
慢慢坐啦戇鳩

有幾多錢人工咪做幾多野囉，出得果少少錢仲咁多要求，出去接份freelance 做吓都唔幫你啊 吹咩

阻住佢揾工跳槽，實係百般不願啦

整得呢樣嗰樣又壞，又唔肯畀錢update下部腦同software，間公司畀幾多資源咪做幾多嘢囉

畀啲壓力畀佢地，唔好以為一餐飯仔咁易食
HK IT